一句講哂，7月13光復上水去唔去

我去

推

發夢會去

自己香港自己救，全港歸隊

713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合

＊上水＊今日３點半＊A4出口＊北區運動場集合＊